個pattern同2003年一樣呀 屌！

但勁好多倍

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己在內

你地係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

又係死好多名人

伊拉克 SARS...

2019都死好多音樂界